VVD真係好撚抵

勁能到

學下人啦你

我防守同進攻都勁過佢

同lkk一樣咁抵

Van Dijk v Everton:

5 Aerial Duels won (more than anyone)
79 Touches (Second most on the pitch)
2 Shots on target (More than anyone)
1 Goal.
2 Interceptions (Most for Liverpool)
62 Passes (More than anyone on the field)
4 Long Passes (More than anyone for Liverpool).

屌你啦又抽曼聯

下...讚緊喎